支持解放軍出兵歐洲 犯我中華者 雖遠必誅！

特別係德國狗
竟然大膽包庇黃屍港毒走狗
打佢白皮豬老母臭閪

出坦克屠城
碌撚死班白皮豬

連登港毒狗仔唔敢出聲

哦

屌佢老味中華民族
到了最危險的時候
每個人被逼著發出最後的吼聲！

我哋香港要派出飛虎隊

毛主席萬歲！
佢老人家如果仲在生
我地今時今日就唔洗俾人恰到上心口
打柒班死鬼佬啦
林鄭月娥 習近平你地聽唔聽到！
呢d就係民意！

支那打自己人就叻
對外啦喎

直接打美帝啦

蟈有戰狼， 華為5 g 加dji 無人機

又轟炸機又訓練途中戰機直插落地既空軍機師

貿易戰對美帝咁大影響， 又斷人米路又贏。美國內部反對聲音又大， 仲唔打美帝等幾時